
生命とは何か。
物理空間の内部で別の物理を持つ空間。
チューリング完全な言語の中で解釈される別のチューリング完全な言語。
完全な生命にもそれを破壊する生命があるとゲーデル定理は主張する。(本当か?これ)

世界原則
空間に生物素量が落とされると同時に法則が走り始め、
空間内では文字列密度の順に物理学が奔る。
同じ空間中を充填する幾つもの波の層と、粒子として存在する生命素量の適用の連続。
生命は波に願いを載せ、物理学が願いを実行する。



境界係数。
一般生命物理学ではatmos境界粒子の囲いの中を生命と認識する。
シミュレーション上では落とされる可能な生命体フレームワークを解釈する

生物の定義。
プログラムは生物を解釈し適用する。


秩序値
生物 文字転移世界毎の基底状態係数

基底状態に対する状態変位の相違による指数の積の逆数。
力が

### 生命言語

取り込み 境界の中に他の境界を取り入れる。
移動 文字列の質量の生命係数を消費し、境界は離散単位の加速度を得る。
波の認識 認識を要求した波は同じ型の存在の波となる。

### 物理学

拡散
共振

文字列の波の重ね合わせ。

